港珠澳豆腐橋冧未？

山竹你個死廢閪未做完野唔好走

有冇人知冧橋未，澳門沉左未

住對面，唔見左條橋

Rofl 🤣

比對返香港唔係好多路水浸

有冇人知

留名恥笑支那工程